
                      Me a gustado tanto o mas que la primera parte, con algunos monstruos de la primera y con muchos mas nuevos, no pierde su esenecia y hace que disfrutes mucho viendola.

La peli se centra unos años mas adelante de la primera parte, un grupo de niños intenta recoger dinero para sus cosas y le llaman para vaciar una casa, en dicha casa encuentran un baul que solo contenia un libro, sin dudarlo leen unas palabras y aparece de la nada el muñeco ventrilocuo el cual intenta hacerse amigo de ellos pero enseguida muestra sus verdaderas intenciones y los chicos mas su hermana intentaran pararlo.
        
            